我再post多次烏克蘭成功之路

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

認真,要香港咁唔現實

但現實黑警已經做到烏克蘭咁

第8點出現未

你覺得中共冇能力阻第8?

地區性武裝以村鎮為單位
主港18區自治武裝團體取代警隊！！

10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒

事到如今，唔好再退，唔好再縮，唔好再驚，全民勇武，共抗暴政 | LIHKG

去到8已經有老解

所以重點就係政府會提升到咩武力
烏克蘭嗰陣係坦克 裝甲車都出堆嚟

其實呢 如果冇同解放軍打過既決心同準備
就唔好講烏克蘭la
咪又係話解放軍入城返去訓覺

咪又係諗住攬炒等國際救援

冇自救既決心 係真正意思上有獨立或者民主

8

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

1，游行集會示威
1.5，返屋企訓教

Win-Win
預期出街被驚犬扑濕
不如做廢青
諗下點樣食到老綜, 又生多幾件, 搶佔公屋

用繁殖力對抗殖民

我現在正式宣佈
真。香港人持續日以繼夜、夜以繼日咁扑野，正式開始

香港人要的起心肝做第10點, 唔係只會一直俾人單方面屠殺

中共唔阻香港人9成9懦夫賤種都唔會敢
香港人正一垃圾

推!推！推
推到全世界知！
歷史好重要！
史逕冇一場革命係冇鮮血，我好害怕，但更怕輸

香港唔同烏克蘭 打完警察仲有老解 等如佢地打完政府仲有俄羅斯一樣

我諗如果得香港政府對住我地咁多人 一早跪左 係後面個大佬先惡

我想知烏克蘭被拘捕嘅示威者
係革命成功之後有冇被追究
同埋有冇人或組織被清算

鐵石心腸咁講

我地要早過敵方係衝突中死人

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！